請大家沈默

今日發生嘅事 我知大家好嬲 好唔開心
我希望大家學識一件事：
沈默
唔好同藍絲現場或網上論爭
咁係無用 你唔會說服到佢地
口舌之爭去到呢一刻已經對事情無幫助

如有需要 請協力制服佢地
盡量避免口舌之爭

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

點解？沈默有咩用 繼續比班仆街風流快活？
更加要出聲推上國際層面

Ching搞錯我意思
唔係停文宣
文宣做多d
但街頭口角實在無意義